[統計]約人出街準唔準時

1

2

真心嬲

準時至仆街 尤其係約左娘娘果時

我見到都嬲嬲地

比我就屌撚死遲到班仆街 唔屌正契弟

以前返學約人好準時
畢業後佢地玩住先之後先join多
約就肯定遲幾個字先到 因為班友都唔會準時到
除非約埋係一個地方一齊出先會有早到

成班都遲成粒鐘

3

4

遲少少應該正定負皮

遲少少姐係遲啦

睇下約咩人啦
約d例遲既仆街 就會遲一粒鐘

Frd底就嘅遲幾個鐘

最少遲半個鐘

基本上都唔會遲，遲既一定會講聲先，最怕啲人約實左時間，遲唔講聲，要人係到9等

班fd得一個遲
仲要遲一個鐘
而家食親都只食限時(如放題)

第一次準時，打後就視乎佢地第一次遲唔遲、遲幾多，而決定準時到或者遲幾多到

點解一遲就要遲一個鐘？

以前準時 不過以後發現d fd全部會例牌遲到
而家約幾點都係會特登遲岀門

班扑街自己遲個陣就覺得人地等自己係應份
自己難得準時 等得嗰一分鐘就喺度催鳩住晒